31歲樂瞳 Cilla離巢即出寫真 為穿泳衣6日唔食飯

撰文： 林迅景

陽光與美女與車，夢想吖。

夏天一瞬之間又到了尾聲，不知道你們或者妳們有沒有捉住夏天的尾巴，趁機會曬一曬太陽，游個水呢?

不過說到網民們的夏天活動，除了打遊戲Monster Hunter之外，當然還會趁機買本寫真支持自己心愛的人。近期更加有樂瞳處女寫真集《See La Cilla》面世，順便懷緬一下樂瞳當年「校服妹妹」的造型。

樂瞳話條腰減到變23吋。

講到寫真書，就當然不少得造型這個重要元素，樂瞳接受《香港01》訪問時說：「我自己都唔記得有幾多個造型，不過個個造型我自己都好鍾意。其實有啲都唔係完全性感嘅，有啲都好陽光好健康㗎。檳城遊覽嘅都有，咩都有啲咁。」另外提到她本人最喜歡的造型，她就說：「我覺得家居feel嗰啲好舒服，有啲食下蘋果。白色泳衣封面嗰套我都好鍾意。另外其他就自己睇啦，未出嘅造型，有啲私密少少我都幾鍾意嘅。」嘩，原來仲有「私密」造型相㗎。不過樂瞳就話係咩造型係唔講得，要睇寫真先知喎。

係咪好想喺現場呢?

寫真集出之前，有些網民也說樂瞳這次的身型不夠別人窈窕，有些人也說她是肥妹仔。但是原本樂瞳為了這次拍攝可算是出盡力，6日5夜的拍攝中也是空肚的。樂瞳解釋就：「本物我個人肥底，係有啲不足之處。如果換轉係一個瘦嘅女仔，就可能唔使咁做囉。對於我嚟講，我知道自己飲水都會肥，所以我就真係要地獄啲。但係我覺得值得嘅。」

那究竟這６日地獄式減肥是怎過？她說：「去之前我都飲好多排毒果汁，飲咗成個星期。然後去到檳城（影寫真時）佢哋又日日大魚大肉，但係我都唔敢食。因為我知道自己有好多想要影又好多性感衫要著。所以佢哋食嘢我就要呢係房自己做運動。」樂瞳說：「運動之餘，我仲帶咗好多奇怪嘅飲品去沖，例如紅豆水，一包100卡嘅燕麥頂一頂肚。同埋我有帶咗啲奇亞籽糖，食一粒落去呢就發大30倍，就會好似食咗一堆奇亞籽咁，然後就可以頂一頂肚。成個拍攝都係空肚進行，keep住自己仲有體力做動作就ok。」

個風景真係幾浪漫。

所以說，真的不能少看女生愛美的力量。原來為咗靚真係可以去到好盡。不過影完相就係另一回事啦。樂瞳笑說：「原來2日就可以食返脹個人㗎。」因為她在拍攝的最後一天放縱的吃...

雖然係老雞

但有d 肉係唔錯

好心d 網民唔好乜柒都話肥啦

一係自己落街市買兩斤排骨打飛機啦

一定屌

慘 仲未釣到金龜

老MK

又整左容？

好撚雞味濃郁

收皮啦 死肥屄

不了

點解佢唔肯整一整d牙 好撚柒

真係慘 仲未有人埋單

唔食飯即係食麵啦

香港藝人成日臨老先影寫真，可唔可以學下日本

濛豬眼

大咗咁多

求seed

你做乜撚野都會肥啦

唔駛講，我屌！

不了

諗起條MK妹以前住天璽個樣

而家陰公豬

英雄所見樂瞳

原來過左3 張， 咁真係難揾人埋單

得罪講句

蝗精個女正好多，大家都差唔多樣

我有呢套

明日美

對波都脹左好多wor

唔係啊，佢個女都正？

龍

樂瞳已經唔叫正 佢個女直頭係劣化版樂瞳

禾屌

復出搵老細

你老母 果然係你個名 王精個女 同佢老豆餅印咁樣你都屌得落， 你真識食

仲未有有錢佬要

呢幾張相好趕客

屌好撚正呀:

大把av j

臨老先影

啲衫可唔可以靚少少

童顏

那來的自信 真心唔掂

六日只吞精維生

有冇巴打都係鍾意哩type女仔

係靚女版王精

咁矮都影到條脚咁長 好技術

巨籮粗髀加腩肉！樂瞳收身唔成照出寫真

31歲嘅樂瞳決定出處女寫真，但好似未收身成功喎…

一張相已經見真章！

好少見佢咁低胸！

其實幾誘人嘅！

真係成個𡃁模咁！

咁樣好似好啲喎，淨係晒吓胸～

其實都幾性感嘅！

仲要有童顏靚樣睇～

對佢嚟講真係挑戰性感尺度！

打側睇…WOW…

依然係幾有肉地…

浸喺水玩濕身誘惑～

現年31歲的女藝人樂瞳入行多年，年前在無綫拍過多部劇集，但受童顏外表所限，多數只能演阿妹角色，一直未能成功上位，月前她跟無綫完約，冇大樹遮蔭的她事業未見起色，工作量不多，未知是否擔心撈唔掂，竟急急決定靠剝上位，推出性感寫真集。最近寫真花絮片及相片曝光，樂瞳豁出去挑戰性感尺度，身穿泳衣玩水、濕身花灑浸浴，又以性感打扮瞓床，形象跟一般𡃁模無異，藝人形象降晒呢。

昔日樂瞳甚少以性感裝扮示人，惜肉如金，只試過幾次放泳衣照上網晒身材，而且必定揀選最索角度，但今次樂瞳到檳城拍攝寫真集，大解放換上多套性感泳衣，事業線任睇！一向自認肥妹仔的她近月雖然努力Keep Fit，經常喺網上直播跑步，但修身成果麻麻，某些角度仍見到巨籮、粗髀及腩肉……樂瞳今次賣大包力谷處女寫真，唔知一眾觀眾又buy唔buy呢？

呢張影得咁差 成隻水鬼咁

側面

本野係咪攞黎hard sellD老細？

西瞳不了

之前明明有人發現佢比人包
住大龍站上蓋架bo

咁快比條有錢佬踢走左😂😂

法官大人，有得x你x唔x?

太張揚

老雞

其實唔錯，幾白滑,個妝都好過佢平時自己化嗰啲粗平眉厚睫毛妝。

仲扮青春 知唔知醜字 想嘔

依張相好似真係整過個波
個樣都整撚左啦

舊登有討論過
係幾正

雖然唔可以叫做靚 但係樂瞳又真係醒水

30幾歲仲識掛住個mk牌

對比返已經正過好撚左20幾歲既偽韓妹

真心唔明時下啲女人做乜尻

明明偽韓look 90%都係7 只有少部分女人carry到

真係好掛住以前mk妹既時代

至少佢都好努力既６日唔食飯。。
但正正經經做運動會好好多
見到佢肉鬆同ＢＥＬＬ
都要角度＋ＰＳ先好睇架啦。。。

Mk味

不過樣同副架生都走下坡

狗也不屌